北韓發生地震

[最新] 北韓發生3.4 級地震

係咪又係核試

無人理北韓

3.4級未當係肥金放左個屁囉

上次都5.幾
今次連放屁都不如